表白左，有d野唔係好明

表白完，佢講到自己好差，話玩玩下， 佢係考驗我接唔接受佢 ？ 定真係拒絕我

求屌醒

拒絕 怕做衰人 又唔想咁直接

唔係yes/ok

姐係....

一半半 再表多次

藉口嚟嘅啫 有興趣發展就應承咗啦

係唔係舊同學

唔明

攬住佢咀落去咪知成唔成功

拖手比，但係佢拖拖下縮手

怕做衰人 唔敢左傷人或比人傷 一係就表示自己仲味玩夠 呢啲人你要比個信心佢 更何況如果佢之前比人傷過嘅話就算一齊左都會好麻煩 因為佢會覺得你比唔到安全感 仲有嘅就係最重要佢唔會再咁易攞個心岀黎比你

係唔係同舊同學表白

你咁唔識趣人地好為難架

唔係即刻應承嘅多數收得皮
利申過來人

唔係，其實又唔算表白既，係佢問我係唔係鐘意佢？ 我話”你知又問” 之後佢就話佢自己有幾差

應該半認真半講笑咁話
最愛係你啦
你知又問呢d答案點會講出口架

我個句有咩問題

屌係得就一齊左啦
講到咁白都唔明
唔講以為結婚一世
拍拖教要諗 即唔係佢杯茶 又唔想拒絕你

講到咁死
邊有彎轉

露晒底牌冇十成都有九成衰硬

已經哀左

一言難盡，有d野 我之前可能誤會左